青衣on9仔唔見銀包

嗰個就係我 希望喺美景拎到可以比番我裏面大約有34千蚊 你鐘意拎哂佢啦 我只希望拎返裏面啲嘢

34k？

3，4千 不過有好多私人嘢喺裏面希望可以拎得返

有冇返轉頭搵？

有 但唔見有 希望有po有人見到

去過咩位？

附近垃圾桶搵下 應該會有

大概喺大快活 金島 停留過 因為條鎖匙喺銀包度 返唔到屋企先知唔見咗

依家唯有去報失先啦

Push

啱啱報失完了 啲錢喺晒銀包入面 依家行路回家

p牌照推

多謝你

推

連續不推文

比地盤佬執左肯定冇仇報

100%搵唔到

希望你搵得返啦

我衰on9 都預咗不過啲無用嘅嘢可唔可以比返我